中共國企已入侵香港醫 、食 、住 、行

其實之前講過 大家唔好忽視大昌行集團，佢哋業務範疇十分廣泛 偏及香港人的醫、食、住 、行 ；首先 醫：旗下DCH Auriga 負責healthcare division 向全港公私營醫院 診所 醫學中心 大學 以至各大藥房供貨 由醫療藥物 到 大小醫療器材也包括在內；食：大昌食品、sims trading 、IMSA ...
供應食材予全港過半大小型食肆，特別係連鎖飲食集團，另外零食方面 由各便利店 麵包舖，至各大型超市 百貨公司皆有供貨（Oreo,麥維他，金莎，萬樂珠，寶礦力，樂家杏仁糖...），除此之外，化妝品護膚品 (nivea,shiseido,Adidas...)亦供貨至各大型連鎖化妝品集團；
而日用品 殺他死 虎標鎮痛貼 ...以至3M 也是大昌行代理品牌，分銷至全港各零售商戶，同時，大昌行旗下IMSA亦供貨 床辱 生活用品至香港各大五星級酒店及會所。住：最近幾個大型樓盤 由大昌行母企中信泰富負責，而值得一提的是現時愉景灣項目也有中信投資，除此外，大昌行電器 亦供貨至全港各大電器連鎖集團、百貨公司，另有gilman 大昌影音 提供電器音響產品的専門店；最後是行：大昌行經營 數十個汽車代理權，現今業務亦已擴展到商用車 特種車 遊艇 以至與港龍合資的機場地勤維修公司。
換言之 大昌行背後 全資持有的中信集團 已幾乎控制左一大部分香港人的生活。

推

全面抵制中資

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

黃色企業家召集

召鬼咩，那有錢打佢。
罷買才是出路

入侵得最勁係文化
連班黃絲、本土派
都會用埋咩方方面面、重中之重、初心、優化、小三、勢頭、黑材料、吸睛
仲話抗共？
得啖笑
仲有人辯駁話重中之重係孫中山用過
初心係台灣人都有用
問題係呢啲詞本身香港無乜人用
係支那流行咗
香港人先跟住用

睇下中信同光大歷史

就知做咩

所以點解係咁拉伍淑清搞美心

可唔可以講下平時係講開咩來形容上面啲詞
除咗勢頭同黑材料 其他都好似冇乜問題咁wor

支那勢力無處不在

優化 小三屌咗好耐啦 仲冇乜問題

方方面面係四字詞冇話邊度流行唔流行 重中之重就一陣共產黨講嘢嘅feel 初心冇意見用到呢個詞嘅地方太少 優化係用改良/改進/改好啲? 小三係用第三者/狐狸精啦 吸睛就反而支那冇見人用過喺香港就聽得多啲

學沈旭輝話齋, 要搞黃色淡馬錫, 小商舖如果可以以合作形式, 或者將佢品牌化(擴展), 再係美國上市..但有一部分堅持獨立既舖頭可能要另外諗諗計...

方方面面 各方面
重中之重 至關重要
初心 初衷
優化 改善
小三 第三者、情婦
勢頭 趨勢
黑材料 醜聞
吸睛 矚目
如果你覺得無問題
證明你俾中共影響得好深但唔察覺
但依家好常見
因為有啲標榜黃絲立場嘅香港Youtube節目
好似咩平民遊戲、Happy Konger之類
都用呢啲字用到不亦樂乎
成日「吸睛」
等於中國人自細用慣殘體字
所以覺得殘體字無問題

支那直情係用吸引眼球（聽落似做眼球手術）

中信集團連M記都食埋

點解咁多外國品牌會比佢地做代理？呢樣野有無得搞搞佢？

呼籲國際品牌停止比大昌代理。

push

正確解釋

國企嘅存在根本係自由市場嘅恥辱

有冇商圈手足教入貨